不開LIVE只Upload片上Youtube數十晚，達太祖皇朝又再來回藍陣又折返黃圈～

當初的他，擔遮講六四
更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網
已一去不復返

達狗 不再 平反
只怕開台兄弟更礙眼

睇到喊咗

Tat出發找最愛 今天也未回來

邊個用緊個ACC?

too big to fall

奔兄呢句改緊乜？

撳入去咪知

香川妹
我地兩個係一體

讓我對你以半年時間慢慢的心淡